金鐘直播有人比狗打到失去知覺

蘋果直播 快d睇

又打死人

屌你老母黨衛軍

做緊人工呼吸

有無人識佢啊

Hi dog

屌，咁都唔CALL FA

做完都冇反應

要睇實佢

D狗唔比急救員入去救
個D所謂狗急救員
得兩梳蕉

係到拍人塊面做咩撚野呀

似香咗

完全無晒反應

推

push

加油

死唔去呀

手足隻手

有反應 個嘴有輕微郁動

出撚左黑警急救 一定好大獲
大家推 推比各大grp 記者

勁多記者圍, D黑警完全無包袱 無顧忌, 0風險咁撚樣

Fuck those popo
想殺人？
仆街

DLLM

希望係

但有可能係muscle reflex

拉到就後5，6個黑警係咁打，打左成分鐘，無事就奇啦

黑警殺人呀

啲狗冇冧巴，遮埋樣
有咩包袱

仲未醒呀

仲未醒返

謀殺

呢度只係好短，再之前已經打咗好多嘢

頂住啊

頭先睇實呢段直播，5-6條黑警圍圈遮鏡後有棍打，有拳打，有人收返埋警棍轉胡椒樽仔直接噴手足，棍打腳膝頭關節位，蘋果直播，有片，一定要民事追究！

係確保手足未死前 咪比班狗拖佢走

Pish

死左了

李詠希一定要追實呢單唔好比佢地帶走手足！！現場證據確鑿！！即驗傷呀！

清算風險呀 BB豬

醒番行唔到

岩岩睇到人工呼吸緊
可能冇左心跳

死全家 正呀

跟實啲呀記者，唔好俾手足有事

你每個post都貼段咁嘅野出黎做乜鳩
有意思咩？

推呀屌

tui

唔call白車, 應該死咗

你全家死晒正呀

條友達哥支持者，同達哥一齊死全家啦dklm

死黑警！！！仆街洗唔撚洗咁毒！死全家啦黑警！！！！

救人呀
有無人識馮奇 金鐘被捕

岩岩直播見到佢隻腳行到 應該冇事

手足，我求下你地，真係一個都不能少
我就癲架啦

岩岩live度見佢個嘴有郁 但唔知有冇意識
全程冇張開眼 冇扭動身體任何部位

Cls

希望冇事

10.1 賀佢老母

全世界都知你係三毛嫁啦，出少句聲縮返入屎坑啦

大家一定要keep住度火！

推推推

醒返未...
另外灣仔有來自印尼既記者右眼中槍

你老母閪

嘩 射中外媒女記者眼

啲五毛搵搵埋埋都唔夠你全家醫cancer，正呀

一名印尼女記者被警察打到仆街，頭及眼受傷

乜咁岩係印尼，出名勇武，
印尼同胞聽到會有咩反應?

見到佢醒咗
但好似係幾個夾佢一個先行到

想掉肥仔落海?

冇事 轉咗位 醒返
狗聲稱已經叫咗白車

仆街黑警殺人犯

要比黑警更快搵到佢屋企人

推 死黑警
多行不義必自斃

屌你老母 死黑警 推

沒大陸狗

你去死啦

過幾日啲自殺案。。。

推---> 唔好一味退唔救人

G

速龍繼續進攻
大量人士被捕被爆頭 金鐘
831 太子車站戶外 version
部分人仕被打致昏迷

金鐘 速龍繼續進攻
大量人士被捕及被爆頭 金
831 太子車站戶外版
部分人仕被打致昏迷 搶救中

金鐘 速龍繼續進攻
大量人士被捕及被爆頭
831 太子車站戶外版
部分人仕被打致昏迷 搶救中

好嬲可以點

Hong Kong needs international support

繼續圍囉。